綠曱甴襯火打劫偷優品360可樂飲

屌你老母偷嘢飲

垃圾

嘩屌
原子彈

煲大佢！

可樂都要偷！冇出息！

警賊

架真係自己丢

唔知比咩反應

push

pish

甴種狗

幾時都話
全港最大犯罪集團係
中國香港警察

笑撚死咩

陀地

驚謊：職員請同事喝

360有可樂賣？

曱甴摷垃圾食

可樂都買唔起

有埋佢出嚟條片就好笑

屌你老味，飲胡椒噴霧啦

齋飲可樂好比面
唔拆包薯片食已經好克制

香港警賊

警察做嘢好辛苦㗎
攞罐可樂慰勞下自己啫

班高層今次縱點包庇
擺明盜竊
拖個散仔出黎又要激嬲林大總統

信我 佢哋實會話擺低咗錢

可樂都偷抵佢一世做黑警

好似有 不過唔係港版

死窮撚

推

偷可樂

正宗曱甴

好笑 , 好支那 style

仲唔捉到正，死黑警甴

真係仆街黎

班老解踩你，又shopping 又免費吃喝玩樂打war game

不知幾盞鬼

成日犯案個d休班警都係貪幾蚊-幾皮野
幾皮野人工都咁貪心
劣性難改

點解我覺得單野似看圖作故事

名正言順

推
星期一4點玩鳩佢哋

搭地鐵又唔俾錢，飲可樂又唔俾錢，幾時除頂狗帽落黎俾我地放張金牛落去阿？

360本身咁撐警，應該唔介意

偷野，強姦，殺人 做齊晒

笑左

目無法紀，有個女藍屍暈左會點

打咩劫，一嚟360會話係請佢地飲，二嚟分分中個黑警同360有連繫既，黑社會嚟屌佢老味

垃撚圾

仲有咩犯法嘢係未做？

竊可樂不能算偷……竊可樂！……香港警察的事，能算偷麼？

Ot甘多都冇錢買可樂🥺

擺咗錢就得?
你係咪搞錯咗少少野

3幾蚊都冇係咪乞兒黎㗎

留名睇話popo有擺低錢

Fuck popo

慳5舊水叫雞錢

推 香港犯罪集團

竟然得一隻 點解我唔係現場

原來呢啲係所謂專業

咪係，冇爆到收銀機攞錢好克制架啦

好cheap

推。

今次無白衫鄉黑請
唔怕! 有福建360!

洗撚等休班咩

呢啲就係維護法紀既警戝?
前線狗唔係好大義凜然?
點解宜家又要偷雞摸狗

殺人放火 姦淫擄掠 全部都做齊 屌你老母死暴徒

福建360會話佢俾咗錢

乞兒

屌真係咩犯法嘢都做足

知法犯法

一定唔會出勤之前帶定啦，成日賽狗CHOk到咁仲飲到咩
不過都唔排除d狗無咁既智商諗唔到依點

咁多ot錢仲偷可樂

警察知法犯法，掠奪私有財產
香港作為國際金融中心，竟然容許依種行為仲成世界既？

，

氫彈

推到360出黎回應

大陸文化 狗咬狗骨

屌你d狗真係 弱撚智到

右下個個偷32蚊野
有人破左佢記錄

831

接連便是難懂的話，什麼「國際慣例」，什麼「香港法律」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

真係好撚cheap

呢個已經係黑警犯過最輕嘅罪行

唔撚係偷可樂啊
佢係唔係戇鳩架？？
定係唔撚派ot錢又借人錢
一身街數啊

叫福建佬回應下囉
佢實話自願請阿sir，或者阿sir已經俾左錢

之後每日都有大把警察家屬去「買野」

阿sir口渴嘛

I am a cop so i take it free

好似之前墨西哥班防暴

erer:手頭上無資料

可樂都偷，冇志氣

屌

咁都要偷

比屋企部水炮車攞曬黎叫鴨

阿sir飲可樂
唔駛你教

而家佢地係皇帝, 領土上拎咩都得
香港人承認公認架

係蒐集緊證物，調查緊依單刑事毀壞案咋，罐可樂係證物嚟

真曱甴

褲袋收埋幾千蚊添

痴撚線

有

狗改不了食屎

手土

曱甴乞衣

呢個造型加埋罐可樂

記者會可能會話隻曱甴有擺低錢

咁仲大獲！當值時收受利益

點會冇

真係支那人無誤，之前話咩講普通話都唔夠呢樣嘢真心

咁冇大志偷可樂？抵你一世做綠曱甴

trash

警察偷野

有冇片

唔會咁講，因為都係偷野

偷1毫子都係偷
咪以為偷可樂幾蚊雞既嘢就唔算偷

已經犯左盜竊罪

有大罐裝

唔係咁撚乞丐呀
OT唔夠錢?

有片先係核彈

可口可樂代言人

槍頭嚟架下

全港最大犯罪集團

細時偷可樂糖 大時偷可樂罐

可能係武警甲由喬裝嘅呢.

cheap到

on9...

依度係邊度

雙11唔撚係光棍節 唔撚係淘寶大特賣呀
中共我屌你老母
係國殤紀念日呀

聽朝10:45 中環和平紀念碑見

又話加班好多錢嘅？做乜偷咁撐你哋嘅360

邊度？

有冇片影到佢行出嚟？有就煲大佢

唉 真係垃圾黎

甲子年中學偷mp3 啲fd?

朗屏商場

真係日軍嚟㗎喎
以戰養戰
強姦民女

立條緊急發：警務人員在執勤時，危急情況下可充公任何商店的可口可樂解渴。符合公眾利益。

未放工就做賊

有冇片？

偷嘢又如何？殺人都唔驚啦，你覺得會驚單偷嘢？

狗

點帶出嚟呀
做緊嘢架

可樂都要偷 真係知法犯法

2300 屯門突發 有大批綠狗落地

笑撚左

真係無撚腦 ... 唔係扮 ...

滅火筒黎

拿 唔准你咁講架
試著說死黑警又偷野
不要說點睇都係滅火筒黎啦

可樂都買唔起？

caption: 有市民攝得曱甴於垃圾堆覓食
(colourised, 2019)

偷野飲

真國產

屌你cheap撚到

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

正呀真係無法無天

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

笑話一則：亞洲最優秀警隊：香港警甴

屌你 推上報

蟑螂屬雜食性昆蟲，所以不論在室內還是戶外，有食物的地方就有可能見到蟑螂的蹤影，特別是有澱粉質食物的地方。

即係行賄同收賄

警察做嘢好辛苦㗎
攞個香閪慰勞下自己啫

警甴中意飲甜野，合理

竟然趁火打劫, 賤格

畀藍絲睇啦，就話啲綠曱甴無錢使，叫佢哋支持下

推！

電光火石間無水飲

可樂都偷

牙蛇飲可樂吾洗你教

因為唔想用核彈

可樂都偷係咪窮成咁

iPhone 11有錢買 一支可樂冇錢俾?

好撚柒

十蚊都唔洗喎....

謝sir出嚟解釋下

一定唔會出勤之前帶定，可樂唔凍？不了！
狗也不飲！

應該笑柒佢定文宣 定用文宣笑柒佢

偷可樂比D大志啦好冇

仲要聽講加埋ot錢一個月成十萬。

解釋話入面有STAFF支持警察,個STAFF有收錢/請

實話有放低錢

Push

甴近平

趁火打劫？

警察徵用可樂

笑死

全港最大犯罪集團 好出奇咩

聽人講
聽人講蒙晒面都查到架喎

嘩屌

真係賊嚟

警察太辛苦要飲可樂，情有可原

綠甴曱偷野呀

你點影的

元朗721都有飲汽水

360： 支持警賊 任拎

cls

屌，推

你地太睇小啲警賊喇，個袋仲有

警甴/藍c:你邊隻眼見到佢偷
呀sir隨身袋住可樂周街飲唔洗你教

紀律部隊去盜竊

360陣間出聲明話以後黑警幫襯免費

錯負評 推翻

殺人強姦都冇事，呢d野佢地回應都廢撚事

推到有片

嘩屌 偷野

日日犯法

習曱甴

紀律部隊

係先係入面搗亂賊贓嫁禍 再偷

哇屌

手臂夾住紅色嗰舊喎
係咪可樂，或者係咪偷都仲有得講
槍頭咁嘅色
你唔好話龜頭

幾時經過珠寶行順手拎條金鍊攬下咁

警謊：拎啲證物返警署姐

冇錯就係證物 呀sir做嘢唔撚使你教
不過一陣就會飲咗件證物佢

執法人員在案發現場破壞證物呀Ching

狗飲得可樂？

ｅｒ ｓｉｒ：

「係該公司既店員請我地既伙計飲，絕對冇襯火打劫一事」

黑警光明正大偷野 為所欲為

咪撚炒車，小型滅火筒黎

On9

放心，360一定話佢有俾錢

.

偷野

一定係啦
呀sir點會知法犯法架
一定係360請佢飲 或者執走做證物 再唔係佢攞嚟當武器驅趕聚眾人士
絕對唔係偷嘢

殺人放火強姦打劫都做齊

可樂都偷 屌佢老母

今次真係啊蛇偷飲唔洗你教

係囉，我地手足係立法會都有擺錢

真暴徒

呃咁多ot 連可樂都偷

姦淫擄掠做撚齊 真係成班社會最低層嘅垃圾畜生

推，記者知道下次要質死賤狗
雖然係360貨

佢地自己友唔撚驚啦

唉，幫隻黑狗諗埋
當時同事血糖低要補充糖份

人贓並獲

毫無紀律部隊

曱甴梗係喺垃圾堆揾野食架啦

警甴

即時飲冇帶走唔算 元朗嗰次成班飲啦

哥布林真係人類敵人

當值期間係唔可以，更甚係罪案現場

笑撚左 可以po 去reddit , 9GAG 做MEME

我以家要徵用你罐可樂
佢地自己友冇計嘅

飲之前已經發覺冇可疑，case closed，佢只係將唔再係證物嘅可樂棄置，棄置落自己個肚。

原來真係有人偷嘢

警曱真係好撚cheap

為所欲為tee

偷汽水

其實班狗好多有犯罪傾向

柒到喊

電光火石間飲罐可樂

賊啊

點會認

Mo po sir未出過街？

賊仔偷野

仲想兜?

好戇鳩

劣性

咪撚炒車，小型滅火筒黎

係咪無人會睇留言？無人放大張相黎睇？

笑撚咗, 警甴係咁上下

dllm 之前仲屈示威者搶掠

商場幾點收?360幾點收工的?

毅進仔真係毅進仔
人格都卑劣過人
煲大佢先得

fc 左先啦, 張圖好假, 可樂罐邊有咁長。。

pushhhhhh

電光火石間比左錢

pushhhh

真係好撚肉酸

fcfc

垃圾到可樂都偷

咁多單手足被捕之後銀包冇晒錢
班為咗錢去狗嘅曱甴有咩做唔出
無number 無樣，怕條撚咩

知醜乎？

Fc

滅火筒有咁短嫁咩?最細都無咁短

擺明可樂黎

唔撚洗解釋

可樂都貪

推到佢仆街

我睇完呆左5秒 都唔知比咩反應好
班狗仲有咩係唔會做

可樂都偷 無出息到傻閪

支持360去收返條數

Push to international

大陸太多假野，嚟到忍唔住飲真貨

死乞警～～可樂都要偷！

Er...警方會er...依法辦事...er

Er: 襯呢個機會，我而家響到呼籲響當日被飲嘅可樂，盡快同我地嘅甴曱投訴科聯絡

fc please

笑死我

中小學偷慣
咁好機會 好難唔偷

飲返啲tg落肚 世世代代生甲由

5蚊都畀唔起

小你老母滅火筒

習曱甴

小型滅火筒黎
原來係連登帶風向真係好撚易，唔怪得中共無再ddos

正常黃絲點會去360

10萬ot 要喺街邊偷嘢飲

圖中只有賊

好嘔心

警賊即係警賊

有無佢飲個下，真係好撚醜

嘩

哇屌，真係大陸仔黎架喎

阿Sir做野洗你教? 好明顯保護緊罐可樂啦, 仲比緊溫暖罐可樂.

邊間360？

黑驚會話有暴徒掉鋁權襲擊，意圖謀殺，好在相關黑驚受過專業訓練至無事，手渣既係證物黎，由此睇到掉汽水既示威者係幾咁暴力
4點江 sir出黎表演啦，吊

一定係示威者假扮既差人一定唔會知法犯法

可樂都要偷

好柒

屌 一樣

會唔會係店員比佢飲？

垃圾 一個月三糧八萬蚊都買唔起一罐可樂？
乞衣都不如

傳媒可唔可以報呢d

不過佢實話第度買

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

仆街

Rubbish

360過幾日會貼通告警察福利，唔恨得咁多架喇

屌曱甴真係曱甴 專去埋啲垃圾地方搵屎食

如果優品360報案吿poPo ,大家會唔會願諒360

日日呃OT都要偷野

曱近平

有種罪犯叫當班警

林統：同事比較熱心為店舖執拾因而產生照片上嘅誤會

做狗做到咁

有冇片
有就正啦

電光火石之間, 唔理想, 可以揾我地投訴警察課跟進

Popo: 咩呀，阿sir我好尊貴㗎，唔渴得㗎

警方會話有人冒警

今次斷正
殺人犯、強姦犯、幫兇⋯⋯
仲有盜賊

咁撚多ot錢 一罐可樂都要偷 真係冇出色

真係屌佢老母🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

sir你點樣搵到罐可樂的

林子峰 : 我請佢飲既

熱心市民送可樂俾阿sir飲

吊推

城管

佢地不嬲做開架啦，全港最高犯罪率既咪正正就係班死黑警囉，偷拍強姦非禮偷竊詐騙穿櫃桶底有咩未做過？數之不盡啦

警賊

有名你叫

黑警唔係無錢 係佢地享受犯罪 心理變態
享受為所欲為 你地吹呀

紅色可樂

福建佬支持警甴

振美version 1 :
警員既red object只係催淚彈 並不是可樂或商店內既貨品.
振美version 2 :
警員手上既可樂 係其他正義既市民送贈並非傳聞所講係該商店拎取
振美version 3:
警員既手上只係一部攝影機 當開著既時間係會發出紅點光 而非傳聞所講係該商店貨品

預計振美的解釋

反正都做警賊偷可樂，唔差在偷多包薯片上車食嘛。

仲垃圾過偷小米

more 圖

唔係核彈都導彈啦,煲大佢

OT錢來至商店

仲話自己係執法者 食屎啦

番緊工可以買嘢飲㗎咩

有咩證據罐可樂喺360偷既先？

朗屏wo

真係冇魏兜

幾蚊都俾唔起

係罐可樂自己碌左去警員身上，意圖襲擊警員。

屌你老母仲要係正門口飲

PPRB: 我屌你老味又要我幫你洗白

借個位黎
11.11 唔係三罷，係開花

會唔會話自己帶黎

真係曱甴咁款
媽呀，好似呀

er er sir : 同事壓力大，攞罐可樂減下壓好平常，飲完ER一聲係好爽，我自己唔駛飲都成日er下。

冇辦法，佢哋係賊同強姦犯，控制唔到自己唔做犯法嘅事

又係到啜資源

笑死人咩 香港警賊 可樂都偷 冇啲出息

.......... totally speechless

警方有合理懷疑可樂內不是可樂
該名警員檢走可疑物品

Pish twitter plz

隻狗只係拯救緊罐可樂啫

小學雞偷可樂

死乞衣

窮到咁可樂都偷

抵你上熱門

咪曬d時間同comment係呢種唔痕唔痛既post上啦。
人地360老細公開表示任警察拎都得啦。
成日曬鳩氣

721
811
831
101

警隊「一向重視人員的操守及紀律，亦有一套嚴謹的守則規管其言行，以維持警隊的專業形象」

屌你老母

你知唔知自己講緊咩
原子彈咪就係核彈既一種

Version 2，再唔係話單憑一張圖不足以證明係喺商店入面拎

曱甴偷野飲

先唔好講係咪偷
著晒制服執勸時飲可樂係咩玩法

不是保護360嗎 為什麼偷360物品
啊蛇犯盜竊罪wo

叻哥你點睇

枉法

痴撚線
可樂都要偷
下次各位手足買定幾打掟俾佢地啦

果然係曱甴

有牌爛仔做埋賊黑警世世代代落地獄

又慳左幾蚊去買埃瘋

可唔可以唔好撚咁cheap啊

浸寒酸味重到…偷小米個呀叔都好過佢

唔好咩都煲大搞到失焦啦
呢啲野笑完咪算

蒙面連10蚊可樂錢都俾唔出
今次係咪又講 有料你咪charge 我囉？

on9

乞衣 飢民都唔會咁啦屌
唔係好撚多ot錢咩 有錢買iphone冇錢買可樂？

證物飲落肚變證人，警畜又贏

都幾柒

沒事兒賊

氫彈
有時真係忍唔住笑
自己大巴大巴車落自己到

笑咗

佢哋呢d唔算偷，佢地只係垃圾堆裡面攞返d垃圾

無大志。。。。。

Why not both

佢應該係指原子彈威力細d
同呢單case 一樣

重有
警員係為左保護可樂先攞黎飲 免得遭受暴徒破壞

好垃圾

甴近平推

黑警偷野！

實話證物

推上FB Twitter

PPRB:個別事件

之前有「白警」話示威者搞到佢地要OT到半夜，有飯盒果陣明明啖飯差d擺到埋口都要放低就着返gear準備，無飯盒食就要自己買杯麵食，仲要屌極都claim唔到錢

咁都得

乞兒黎真係

曱甴真係唔知醜

幫佢諗埋狡辯理由
1. 我放低咗錢㗎
2. 罐嘢我喺出面買

cctv

咁多ot錢都要偷野飲？

好心想放返罐可樂入舖

不意外 曱甴係專搞垃圾

賊現本性

賊就係賊 本性難改

收集證物，吹呀？

笑撚咗

無錯, 佢地一定係會話放低左錢, 極可恥

廢物

綠甲賊

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

又比人捉撚到

警謊：360請我飲嘅
360為配合警謊岀聲明：警賊可以隨便攞舖頭入面嘅野飲飲食食

曱甴係鐘意''嬲''啲有糖份既野

Sir你老母
係死黑警綠曱甴暴徒呀

根本就係賊，強姦犯，爛仔，低等生物

2019年世界聞名
世世代代都恥與為伍

你宜家係咪串71手足可恥

上大人，港警察

佢哋會話冇囉
再者 擺咗錢就得
紀律部隊呀清
雖然佢哋一早已經視紀律如無物
不過佢哋冇可能咁講

11.11 16:30-20:00
將軍澳單車公園有集會

抄撚晒車

不文山

認真覺得係職員比佢地飲

屌你...一撚樣

睇你今次點撚樣兜

屌真係賊黎

呀sir飲野唔洗你教

屌你老味

可樂X手投TG

偷野。。。

呢個post 釣三毛一流

360一定話送比狗飲

人與禽之分別

曱甴即係曱甴 本性難移

警謊：單憑一張相 很難判別到警員是否從優品360拿取可樂

乞衣

阿蛇口渴係咪品飲得野

會唔會改圖黎

721 831 101

細個都偷開野

上次咪有個偷中學同學mp3

監守自盜！

...

狗改不了吃屎

知法犯法
飲撚死佢

駁‵唔到

Pish

賺埋咁多ot錢偷果幾蚊野，垃圾green object.

毅進仔真係毅進仔
窮到咁

息都唔知夠唔夠俾

狗改不了食屎

大家可唔可以唔好再用Locobike黎做路障

如果360 告佢偷野我就唔罷買360, 仲送幫佢清潔

有，日本版

保護市民性命財產喎

甴近平

警甴

Tui

痴線

雷洛時代

你重可恥 佢番梗工攞住公權力做呢啲事
你都重可以幫佢地講野

呢啲咪真暴徒囉

皇軍飲你野係俾面你

甲甴兵團

盧sir：我哋同事都會口渴都會肚餓，係電光火石之間，只可以作出呢個決定

折墮到要偷可樂飲
OT錢拎左去邊呀？

大陸撚邊有ot 錢

現形喇咩

炒車啦 傻西

日日炒已經麻木左？

推上國際啦

從來未去過360 買過野

黑警專做犯法嘢

咁中意飲可樂下次帶幾打比你地慢慢飲，不過你地記得接實wor

利申：慰勞警賊

炒乜撚野車呀

炒到屍橫遍野啦
停一停，諗一諗啦！

做狗已經仆街，宜家仲要做隻偷可樂飲既狗

可樂都偷正垃圾

Ho 狗

偷野飲？

個別事件唔評論

大陸仔改不了

吓 係核彈嚟喔
直接抽擊所謂警察專業形象 越低下嘅犯罪行為越有用 所以應該煲大 要知道傷害係可以一點一滴積返嚟

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

有警唔做要做賊，不過順手牽羊係佢地本能反應，之前手錶又係

收片？

71嗰陣擺低啲錢已經俾狗偷咗啦
呢班正一係乞兒

當值警得一分

人地咪就係問緊你炒咗乜嘢車囉 你答咗乜撚鳩嘢出嚟啊傻鳩

死曱甴偷野飲

追文啦， 餵埋俾你食好唔好，傻鳩

麻煩借個位黎推一推
[行動]1111大三罷x米豬蓮行動

追你老母西咩追 我依家係講緊炒唔炒車呢個問題咩？我依家純粹係屌緊你個問答方式九唔撚搭八啊 人地問你就答埋啲廢話出嚟 傻鳩咁

真係餵你食先滿意？大爺

360 CCTV Please

死賊仔

交CCTV

屌你個個月幾皮嘢都要透罐可樂，cheap 過閪

可能有擺低錢

有片既手足唔好放住 等佢地作完故仔再出片

搞清楚好 佢俾人偷嘢告人係應份係維護緊自己利益 佢唔告咪佢損失 關咩事 唔係諗住可以一筆勾銷下話 無咁著數

文盲？

蒐集證物姐

POPO有冇學擺底返可樂錢呀

同埋關我咩事 又唔係我要人餵我就淨係講緊你答人地嘢九唔搭八 就唔係我要人餵 搞清楚好

鼓勵人同d狗割席何樂而不為，要將警察呢個職業搞到臭過屎
佢地有好多讚助係福建佬，如果肯割就算係一大步

垃撚圾到

文盲 點解嘅？

警賊！

咁你衝出嚟柒呀嘛，明知人地已經炒左車都唔幫手扶一扶，仲要咬我做咩。

360黑㗎喔 點割 不嬲警黑一家
佢割咗又點 根本幫助不大 同埋手足受過嘅痛 流過嘅血呢 斷咗嘅筋點算

同埋佢自己利益唔維護都要護狗嘅點會為咗我地而割 呢啲人無得救

支持鼓勵 不過唔支持再幫襯360 撇除呢單嘢 佢之前759嗰單嘢之後就無再買過

因為你柒囉 最憎人講嘢一舊舊

俾個叻叻豬你

想要片

一定係大陸佬

嘩屌！核彈！
嘩屌！原子彈！
嘩屌！導彈！
嘩屌！子彈！
嘩屌！橡膠彈！
嘩屌！BB彈！

阿sir想保護罐汽水姐

帶走咗喎

電光火石之間飲飽食醉都冇強姦收銀姐姐已經好專業好克制

真仆街

導彈下一級就子彈快左少少

吓 強姦殺人都包庇啦 盜竊咁小事點解唔包庇得？

核突支那style

佢地揹果枝滅火筒？

放火一早做左喇

依啲咪真曱甴囉

偷嘢 屌你老母

癡線，360今次真係

南亞佬爆電話咁

煲大佢，偷可樂

哇屌
賊黎架喎

同啲大陸閪一樣

中国人心底裡的劣根性真係唔係話改就改

：警察做嘢唔使你教
好撚肉酸啊

推罷工行動po

咁撚自私拎一罐自己飲, 好撚心就拎埋比你班曱甴隊友啦

唔凍都飲有冇咁口渴

擺低條撚啦

lp

唔好放片住
等黑警出嚟回應之後
先放出嚟撚狗

360有賣飲品? 好似冇

聽日360再出聲明話歡迎ivan阿蛇飲佢地嘅野啦

殺人放火金腰帶

好心啦d黑警

手足裝修從來都唔偷野
警甴 到底想柒幾多次.....

事問點解呢個唔係一個logical嘅推斷
又一個乜都話人三毛五毛
唔好係到降低連登質素

條友真係on99
打咁撚多字 但死都唔正面回應

可樂都要偷
班勇士平時打爛咁多玻璃
佢地班警賊係後面唔知偷咗幾多野

應該會話 可樂係警察自己帶黎

笑到仆街

Cls擺底左錢又點
仆街成條街得間360比你揀？
我唔信係要行入一間閂半閘嘅鋪頭特登擺底錢拎罐可樂走
你當七仔ok流㗎

隻曱甴真係賤過地底泥

黑警：個別事件不作評論

屌你老母 偷野！

真係無得兜要煲大佢

盲腸

1.擺低左錢 1賠1.5
2.360自願請呀蛇飲 1賠2
3.自己帶 1賠4

自己袋住係身架

可樂都偷 警甴仲學人講法治? 屌~ 垃圾!

即刻黎模擬一下 PPRB 會點樣回應，
「警員喺執法嘅時候都會頸渴， 就好似我哋之前所講警員係執法嘅時候有情緒一樣， 相信呢個情況都可以理解。

所以及後希望商戶可以盡量配合警員執法時嘅需要， 除咗飲品之外亦歡迎提供小食， 全力支持警方執法， 止暴制亂， 盡快回復社會嘅秩序。」

CLS

有呀

推到上國際版

專業...賊仔

[行動post 置頂] 罷工新方向！！！

香港警察，知法犯法！

擺低錢又點 佢係警察 佢破壞緊證物

有名比你叫「香港警賊 知法犯法」

阿蛇入鋪拎證據唔准指指點點

唔偷下野邊有錢買iphone

好樣衰 唔敢諗係用咩心態偷

你真係貪心到
擺低左錢都得一賠1.5?
開個1賠100都大機會賺啦下wa

張家輝偷嘢

知法犯法，利用職權偷野，香港仲有無 ICAC ？

可樂都偷，冇出息

個樣真係成隻曱甴咁

幫下呢位手足 由6月努力到而家

真係好曱甴 feel

港警不怕香港人裝修

口渴就偷野飲 鳩痕就強姦人 香港警察 屌哂你地老母

Popo既是殺人犯，又係強姦犯，而家仲做埋小偷，唔死都冇用！

肉鳩酸

黑品360既野飲都好偷？

果然係全港最大型黑社會及犯罪組織

人唔笑狗都吠

好似係滅火筒黎喎

等睇福建狗出黎送多幾車俾黑警話唔介意

警慌記招: 當時警員只係幫忙執返碌出店舖門外嘅罐裝飲料

又話交十幾萬稅？可樂都偷

4證物1賠1.1
5起暴徒當中搶回1賠1.2

皮外傷

又似炒左車

幾似

嘩...點忍呀

呃OT 可樂都無錢買

打劫殺人強姦，無惡不作

垃圾食垃圾

屌 真係垃圾

大種乞衣

電光火石間阿sir口渴啫

幾蚊都唔比錢買

朗屏

賊近平！甴近平！

曱甴王習曱甴教佢地

綠老鼠橫行

Everyone should know about this.
Send to Media Team.
Integrity problem on popo!
Theft is a crime.

執可樂罐？

蒙住臉點飲？

兒登仔真心on9 滅火筒當可樂

殺人犯 強姦犯 賊

幫佢擺保管無人看管嘅財物

果然做開賊真係賊性難改

話緊你mon po狗 垃圾警賊

你都on9
係罐可樂非禮警員對手

叻仔

最大犯罪集團

屌你老母係度偷野食！真係曱甴黎！

名符其實警賊

Oush

真甲由

當一個執法者犯法，真係唔知講咩好

解散警隊，克不容緩

阿sir 保護市民財產唔洗你教

賊性難改

臭支那本色

上次屌米啲機衰極都3/4位數價錢
今次一罐可樂先單位數
咁都要偷真係冇大志冇出息

on9到唔知講咩好

姦淫擄掠樣樣齊

可能佢有係入邊俾錢呢

喺別無選擇之下拎罐可樂飲

賊！

黑社會style

綠曱甴！！

平時都有隨意打劫市民

香港警三賊

沒有最柒，只有更柒

著防暴衫都可以殺人強姦放火偷野做齊晒

360 會唔會出黎解話 話請佢地飲

有咩生物會係廢墟搵野?

無錯!就係曱甴

好撚肉酸呀屌

咁就變左貪污架啦

強姦殺人偷竊
仲有咩未做？

360有可樂賣咩？

推 垃撚圾

推爆

笑死
幾蚊都貪

Blocked

OT唔係好撚多錢咩 做乜要偷嘢飲咁折墮呀

原來偷野飲

真係好on9

幾蚊嘢都偷，死曱甴

嘩！啊sir偷野啊

呢個回覆有水準

可能已袋左好多零食

咩偷呀，福建360擺明係曱甴嘅backup啦

就得有個休班警偷個二十九蚊既耳機比人捉咗

最愛你呢種民主頻道，單一頻道

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

有呀 sir!

話佢畀左錢咪得
一陣間話其實人地請都重得

唔緊要架 , 林子峰敢出黎講就得架喇

重飲d咁利尿既野

南亞賊偷iphone 藍屍賊偷小米 警賊偷可樂

姦淫擄掠齊曬

人禽之辨

【7.1上街．立會內圖輯】目標明確「守住」記者室圖書館 取飲品照付鈔

有位袋可樂無位袋委任證?

之前有人影到狗車掛住透明袋入面全部零食，可能都係偷返嚟

真係唔死都冇用

👹

日版

哇。知法犯法。

乞衣黎

正一曱甴，可樂都偷

大家唔好覺得搞笑
呢個位係好嚴重既犯罪

小心係国产貨

咁撚有錢偷罐幾蚊可樂

敢唔敢除罩飲丫

笑撚死 呀蛇仲細？

藍絲話係迷你滅火筒，但佢幾時有幫過消防救火？

蝗大媽行為

之前不是有個偷同學MP3機的狗，比同學認到

下次去中銀
咁港紙

真係垃圾種族

黑狗:案法現場搜證，可樂係證物

推到全世界都知！！

綠曱甴真係敗類黎

叫謝蛇解釋吓